(台測)星際傳奇1-3 猛火爆1-2

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.太空船獵人號，在航行中遭隕石擊中不得不迫降在鄰近的行星上，四十名旅客中只有十二人存活，其中包括女船員卡洛琳·佛雷、一名穆斯林長老，以及殺人犯里察·雷迪，和押解他的警員強斯。 當他們在有三個太陽的星球上尋找水源，雷迪逃脫。眾人在搜尋時，其中一名留守乘客齊克，誤殺一名之前迫降星球時飛出船艙的倖存者，在埋葬被誤殺的倖存者時遭到不明生物虐殺。眾人本以為是雷迪下手，但最後發現在這星球地底下有一群畏懼光線，但十分凶惡的異形....

2.電影劇情緊接上一集，殺人疑犯Riddick在事發五年之後仍未逃離那個充滿危險的星際，而且還被僱傭的賞金獵人追捕，因為他現在的項上人頭已值150萬，而出這筆賞金的卻是一個他曾經救過的人。後Riddick奪得賞金獵人們的飛船，前往首陽星查明原因。當來到首陽星時，又從一個元素使者那裡得知，原來是她預測到了馬歇爾王即將攻擊首陽星，所以才以此方式將Riddick吸引到首陽星上。可是Riddick到來還沒多久，馬歇爾王的大軍就已開到，並開始大肆攻擊首陽星，而Riddick也開始了拯救宇宙之戰....

3.惡名昭彰的雷迪克（馮迪索飾）被同伴背叛後，獨自被放逐到銀河系上一個只有焦黑土壤的死亡星球，但很快的，前所未見的驚人變種怪物找上了他，在面臨這群比起之前所有敵人都還可怕的嗜血怪物的情況下，為了生存，他迫不得已只能選擇啟動一個裝置，而這也將引來所有為了得到重賞而一直追殺他的星際傭兵。爾後，雷迪克就開始了一場又一場的勢死之戰，與賞金獵人展開對決。
就在啟動裝置後，很快地訊號就引來了一批接著一批殘酷無情且暴力無比的傭兵殺手，不僅如此，昔日和雷迪克有著數不清舊帳的敵人也磨刀霍霍而來。就在一場將摧毀所有人的致命風暴即將來臨之前，雷迪克必須打敗所有為他人頭而來的星際傭兵們，才有生存下來的一絲希望......

4.法蘭克莫西斯（Frank Moses；布魯斯·威利飾演）是一名自CIA退休的前特工，被CIA的分類為RED，即為已退休而極度危險的（Retired, Extremely Dangerous），他感到退休生活十分無趣沒有變化，唯一的樂趣是每月撕毀養老金支票藉故與養老金管理人莎拉羅斯（Sarah Ross；瑪莉·露易絲·派克飾演）在電話裡的談天說地時間，且法蘭克對莎拉在心中漸生情愫；一日法蘭克家中突然闖入了數名傭兵，想要將法蘭克滅口，法蘭克憑著過去的矯健身手將傭兵團擊退後，發現攻擊的背後有著巨大的陰謀存在；因此為了保護所愛的人，法蘭克決定召集過去的老戰友們，來對抗陰謀的幕後黑手並揭發真相……

5.出生入死、爾虞我詐的諜報世界裡，你要相信薑是老的辣！退而不休，寶刀未老的探員法蘭克（布魯斯威利 飾）憑著往昔經驗和過人能耐，將與他的昔日戰友再度出手，不但要拯救世界免於核子威脅，更要保全他們自己的老命...

7 30PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野